原來朝早撘小巴嗰陣

啲司機會叫我地做b仔 上滿客但個站仲有三個
司機大哥話 : b仔有三個啊吓
叫我做翼b就好了

翼b 有落

男人老狗成條女咁

咩叫B仔

第一日上飲食台？😏
我係絲黎 幾位巴打都見過我了😒

我諗係乘客🤨